128維園見

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

128 維園見

Up

Push

全民black bloc維園見

推

要趁人多，整返好連儂牆啊